# Тема: *АРМ «Страхование населения»*
> *Руководство страховой компании заказало разработку информационной системы для отдела 
работы с клиентами. Система предназначена для обработки данных о видах страховок, их 
стоимость, о совершенных сделках, о клиентах, сроках действия страховки. Система должна 
выдавать отчеты по запросу менеджера: прайс-лист по видам страховки, бланк страхования, 
информация о клиентах и т.д.*

[Назад](/id301kis-22/foogles)

## Схема БД, внешние библиотеки доступа к СУБД
